今日午餐吃了紅磡公仔麵

紅磡崇潔街
路痴表示搵到pk

成鋪都係相關擺設

麵不夠硬，日式燒汁不錯、唔會太咸，風沙雞翼脆脆地、香口、味道ok、但可能擺左一堆時間，有點硬掘掘

原來依條街幾多野食
難怪路牌會寫住『崇潔街美食區』
下次或會再來此街覓食

完

幾錢 洗唔洗30

近土瓜灣
加太賀個條街

點解唔食肥婆雞

見住你出post

38好似

我係屋企出你都睇到

美味佳？

食街，以前做沙中線土瓜灣站成日去食

下次再去

唐人坊茶餐廳
食芝士雞翼撈丁仲要加底
飽到仆街

BTW 行前少少有間貴緣米線
豬腩肉唔錯

可惜我麻麻地芝士 btw 多謝推介

哩間嘢手撕雞好撚鹹。